點解CC台班手足要咁專制？

每個台都有自己文化架啦
人不犯我，我不犯人
人地冇搞到你，你又何必拙拙迫人呢？
好似動物台咁，人地用咩睇片關你撚事咩？你憑咩去反對人地用大陸app睇片。仲話唔好睇中文字幕，要睇英文字幕。
你又唔去屌潮流台班人上淘寶？On9！

波台又係，每個台都有自己文化，佢地鍾意打5p字咪由得佢地，佢地有冇係cc台打5p字？有冇搞到你地？咁你地又可必話入侵波台，收返波台等等？

根本好多野都係你地一班憤青，睇唔過眼人地做既野而發生，人地講野唔啱聽，5毛，打5p字，5毛
總之乜柒都係錯既，cc台就最好最勁，咁你地玩撚埋佢啦！慢慢鍵國啦！

覺得波台要幫藍波狗爭取返個玩具台返泥

吾短
吾明
典刀巧拉
十卜ching

活在自己世界
成日幻想自己喺到救世
所以優越感特別強

藍波撚有黑洞就夠了

要鍵國

中二病

因住比狗咬

要盲反，不了

巨嬰

支持樓主

怕甚麼？

成班cc台憤青唔敢入嚟講野呀？

波C戰爭2.0

ching好波

吹呀

冇人叫你走過去其他台開埋d 膠post博屌架喎
如果真係人不犯我 我不犯人嘅話
點解係大事大非嘅時候/認真post會有假膠係到覆埋d垃圾？
有時候有d野唔係立即爆發，而係經過一次又一次嘅容忍累積落去，最後先頂唔順爆發
你係認真post玩膠，阻住人討論事少，但分分鐘因爲你依句引起罵戰，搞到一個正常post冇得討論落去事大啊

同埋你上高登唔會單單上一個台啊化？
咁有時侯見到d討厭嘅，開post批評下或者討論下有問題咩？討論區唔係拎黎討論拎黎做咩？
上得高登/連登，自然大家就有共識，就係唔撚鍾意支那，除非你第一日上啦。唔鍾意人地批評你支那嘅咪上香討uwant囉，你或者會開心d。

仲有，你知唔知點解高登會搞成依家咁？就係因為堆打手同埋五毛，搞到高登烏煙瘴氣，冇得正常討論。喂大佬，五毛係依到不嬲都係過街老鼠啦，唔通你認同佢果套，覺得佢地講嘅歪理係岩嘅？

當然，邊個台都有害群之馬，依樣各位應該最清楚
我唔知你點解會聯想到去獨派，對社會現況不滿有錯咩？照你咁講，你都係憤青喎

cc台都一班專橫跋扈嘅憤青，不願面對現實社會

時事台班垃圾

每個人對一件事可以有唔同反應
例如5p字咁，有d人覺得冇咩問題，或者有d人對此敏感d，好正常。但有時你不斷挑戰其他人底線，咁就唔好怪人批評你

又波時之爭
戇鳩仔咁睇得起自己

面對社會現況
有人會選擇對抗
有人會選擇去挑戰

但總好過去放棄去逃避，默默接受囉 香港沉淪某程度就係香港人太軟弱

所以你話佢地唔願意面對現實？sorry,其實佢地日日都面對嘅現實